致黃大仙白衫的士司機

你的一句「自私自利」，你可有想過有多傷透香港人的心嗎？

我要指出，你是一個不折不扣的，典型的「廢老」的模範。 在你衝口說出自私自利的時候，你可有想過自己嗎？有想過林鄭政府嗎？

你這類人就只會在事情燒不到自己時則獨善其身；若有人踩到你尾巴，你就反咬踩你的人。 你當是我拜託你，看清這個社會吧，看清這個政府吧。

這個政府正在默默地、無聲地閹割你的尾巴，我們並非傷害你而踩你尾巴，而是想喚醒你的尾巴正危在旦夕。 現今政府不再是為人民服務，而是為中共服務，所以政策是以香港作為工具被中共全面使用，榨取香港一分一毫的利益。

明日大嶼，將香港一萬億庫房收歸國有，香港人的血汗錢就這樣全然蒸發，但不要忘記，你也是有份貢獻的。

送中條列，雖說已壽終正寢，但曾經的這條惡法可是直接衝擊著香港的司法體制，並藉此侵害一國兩制。

150單程證，此為深遠的惡毒，每天每分每秒都在灌輸中國血來香港，香港地少人多本成問題，還要不斷注入新血，加劇問題。此外新注入的中國血會不斷稀釋香港本地血種，未來只會越來越稀，稀得香港人才是少數族裔。

社會信用評級，一旦實施，香港人就猶如被困在大牢房，一言一行都被監視著，每個人就猶如物件被評分打級，評分低更不能享有應有權利。更甚者，中共更會以此作為批鬥開端，務求香港人自行內鬥，好讓其投入更多國內人至港。

廢老中青們、犬儒們，醒醒吧！無人能夠再獨善其身，若果你還有香港人的自覺，我求求你們看清楚身邊周遭的事。 五十年不變已經是天大的謊，若我們不再發聲反抗，香港只會淪為中國的洗錢工具，放置中國人的一片土地，而永久失去香港的獨特色彩。

若然你不樂見其成，不如放下你的雙手，睜開你雙眼、雙耳，與我們一起上前一起感受，或許你會有新一番體驗。

願能與眾，八五相會。

推

Push
8月5日 我要罷工

全城哄動 癱瘓交通

無人能獨善其身
全城發聲

其實佢先至係最自私自利嗰個

係香港人既就企出黎，唔好再縮埋一二邊
香港，你都有份的

幫推！！

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

.

再是沉默無聲，香港就會敗係你手
你輸得起咩？

錯的是政府，不是人民

我們只係爭取應有既野
而你都有份享用架

經濟民生係重要
但都要建基於健全安穩既社會

政府既漠視民意
黑警既選擇性執法
已經講到比大家聽
政府係信唔過架

大家要醒啦
時機係唔會等人架

五年前既失敗
為今次鋪路，成了墊腳石

機會可一不可再
今次唔掂，唔知仲有冇下次

今次一定要，只許成功，不許失敗

光復香港，時代革命